Ze waren beter dan hij was.
Hij was prisoned in gedachten.
Geheugen, als een verschrikkelijk kwaad, eten was zijn ziel te bereiken.
Van tijd tot tijd leek hij de ogen van Basil Hallward op zoek naar hem.
Toch voelde hij dat hij niet kon blijven.
De aanwezigheid van Adrian Singleton gekwelde hem.
Hij wilde niemand anders zou weten wie hij was.
Hij wilde ontsnappen uit zichzelf.
"Ik ga naar de andere plek," zei hij na een pauze.
"Op de kade?"
"Ja."
"Die gekke kat is zeker aan te raden.
Ze hoeft haar in deze plaats nu."
Dorian haalde zijn schouders.
"Ik ben ziek van vrouwen die liefde.
Vrouwen die een hekel aan een veel interessanter.
Bovendien is het spul is beter."
"Veel hetzelfde."
"Ik vind het beter.
Kom maar eens iets te drinken.
